諗吓嗰日門牙甩嘅細路 嗌哂對唔住 嘔哂血 警察有冇放開佢

拘捕係咁㗎啦 話上醫院大哂啊 你入醫院警方都要問你嘢趁你暈要你簽嘢

呢加俾擔架床佢瞓仲想點

成日話香港警察好好
比著法國 示威者俾人打得仲甘
呢加我話
比著法國？ 呢個公安俾人遊街示眾了

爆牙義士終於保釋左

細路？？人地係小學老師

我肯定佢唔係小學老師
你三毛？

大佬邊有咁多三毛啊

睇假新聞睇得太多？老師

棍+環 = 唔係攻擊性武器

你枝竹先係攻擊性武器呀

我代二哥答定都得

俾個三哥我做ok

細唔細路睇我幾歲
我大過佢點解唔可以咁講